汪貓星球幼貓罐頭好唔好？

邊度買最平？同埋幾大以下既貓岩食？

同埋貓依家食緊另一牌子罐頭，想轉既話洗唔洗慢慢轉好似乾糧咁，定直接轉新牌子就得？

紫色嗰個牌子 又平又正 貓貓鍾意

邊隻？

無幼貓專用

罐頭可以隨時轉

之前直接喺官網買咗新手包同體驗包，好快到屋企
但因為moose狀同有少少淡味，我隻貓B唔太鍾意，要餵先肯食

汪貓星球幼貓罐頭係咪可以當主糧？

可以

我隻貓食呢隻罐大
Mousse質地 佢好鍾意 官網買最平
唔洗慢慢轉 應該要買多幾款唔同嘅口味費事食厭
其實唔一定要買幼貓罐 只要係無膠 無k3 無穀嘅主食罐就得 汪喵呢隻都係加多d益生菌 魚油幫發育 幼貓食多啲肉醬罐高卡路里多脂肪都好啱發育
Whiska呢啲唔好俾貓食 副食罐會營養不足又會挑食 魚底罐都少俾 太重口味 食開薯片就唔食飯㗎啦

幾錢1罐？
你仲買左咩口味，驚幼貓食唔同牌子會腸胃唔好

官網最平 但要買滿3000台幣先免運費
如果想話買一罐試下可以去three little meow先 貴少少但可以每款一罐 試過邊啲啱食先再去官網買

如果隻貓對個罐頭冇乜興趣可能純粹未慣
可以試下灑少少貓草/零食係面頭
屋企有隻老貓十二年來食開乾糧
之後我同佢轉汪喵都係一開始要餵下
但食食下佢又ok
依家最主要餵佢食營養罐同銀養罐
間唔中佢有牙力就餵鮮肉包

印象中1150TWD/24罐 滿3000TWD送香港
幼貓罐得雞同埋雞魚 我大部份都係買雞再搭少少雞魚 佢另外有隻98%鮮肉罐 就多好多選擇 我個陣買咗佢免運費體驗set
自己覺得應該要試多啲唔同嘅肉源營養會全面啲 罐頭冇乾糧細分咁複雜所以冇咁易敏感
我好彩自己隻BB好肯食雞味野 所以就通常一兩日先至試一個其他肉源 搭配益生菌俾 觀察有冇屙爛屎就知有冇對嗰種肉敏感
另外其他牌子都可以試 thrive, canagan, naturr variety instinct, k9 都係可以買嘅牌子 唔同罐頭有唔同質地同口感 我都係逐罐慢慢試 睇吓有咩可以回購
我隻衰野對nv兔肉,怪獸鵪鶉罐,k9鹿 都貓也不屌
同意樓上話可以去香港嘅three little meow買一罐試吓先

屋企隻衰嘢啱啱買嘅時候好捧場
而家開始唔吼 淨係鍾意食乾乾
不過唔知點解佢次次食鮮食包都會屙爛屎
依家開始冇買了

隻隻貓都唔會食死一兩隻味，轉下囉

係咪想要 屋企隻貓唔鍾意食 食淨幾罐 可以送俾你

好呀，tg yourightar

前排貓貓好鍾意食，營養好都肥得快
諗住長食排 官網買左兩箱但佢食厭左
仲有40幾罐係屋企
樓主有興趣可以原價放比你 幾多罐都冇所謂
唔想浪費

Tg:yourightar